做人都係豁達啲好

生活都開心啲

唔好學李志誠咁樣